拗柴通常睇西醫定跌打

踢波左腳拗柴向內翻 差唔多腳背貼晒地
冰敷完消腫效果唔明顯
腳背同腳腕位腫脹 有瘀血
左腳基本上完全發唔到力 企喺度都好困難
咁嘅情況應該去睇物理治療定跌打師傅？
身邊嘅人都建議睇跌打 但上網睇又話拗柴初期唔好睇跌打
有冇巴絲打有類似情況可以分享吓

飲多啲水早啲瞓冇事㗎啦

我都試過 同你一樣 最後睇左跌打

跌打勁到連深黃連登仔也不得不含淚

拗柴梗係上連登開post問啦

勤力啲冰敷得架啦

冰敷完睇跌打最好

照X光 冇裂骨都可以睇跌打嘅

照左X光睇有冇骨裂先再睇跌打

睇跌打都千祈唔好比佢大力卒 仲衰
自己經驗係頭幾日冰敷 之後再睇物理治療最好

如果有瘀血
最好睇針灸放返d瘀血出黎
大約一個星期就會好返

中醫不了

我最後去左睇骨科做物理治療

長瘀就小心三角韌帶好大獲

西醫
跌打唔專業

照左X光再決定

細個唔識野 一拗柴即刻去睇跌打
捽完仲嚴重咗直頭行唔到
之後去醫院照X光 先發現骨裂

西醫
屋企人就係坳完柴，睇咗跌打先，都係痛到飛起，腫到成粒蛋咁。隔咗幾日痛到忍唔到，去咗睇公立，就好快好返

我變左舊患 個位唔穩
正路: 照X光+頭幾日冰敷

拗柴手尾好長

照片
骨無事就按摩多啲
浸熱水
冰只限第1日